有冇人知哩個鬼佬咩來歷？哩個鬼佬真係鬼

佢哩段片係牆內傳到癲晒，然後見佢又有採訪下CU裏面手足，不過講d嘢，十足十美國左膠鬼佬。

啡色皮膚都叫鬼佬？

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

Pro China media

政府打緊民意戰 再唔做番好文宣就麻煩